# 账户

本页是组委会账号的个人信息页面，聚合显示了组委会账号的信息。

# 账户信息
组委会账户信息汇总，会将其管理的所有活动的金额汇总显示。
点击【重置账户信息】可以修改收款账户信息。
![](media/15325069015146.jpg)

# 管理员
当前活动的管理员们。
> 暂不支持多个账号管理同一场活动。

![](media/15325069494914.jpg)

# 比赛管理

组委会账号管理的所有活动。可以进入相应的活动管理后台。

![](media/15325069523799.jpg)

# 资质证明

组委会的资质证书，个人可以上传身份证，公司可以上传公司营业执照。

![](media/15325069856005.jpg)

# 结算记录
组委会所管理的比赛的所有结算记录。

![](media/15325070215961.jpg)
